支付寶hk引起熱議 足證支付寶hk對香港沖擊力巨大

香港商戶紛紛接受支付寶hk付款 開通埋p2p功能更顯其威力不可小看 小商戶用支付寶收錢非常便捷 沖擊收手續費既信用卡同八達通 由小數目交易 到信用卡大額交易 淘寶等等 支付寶hk平台一概囊括 為免被屈毛 先利申我是黃絲。

市面有好多電子支付產物 eps credit card 八達通 apple pay tap&go 小的認為全部殘缺不全 支付寶hk強勢在安全 快捷 限制低 只要有智能手機就用得 又可以綁定信用卡 又可以充值 得罪講句 如果支付寶hk以後無添加手續費 大中小商戶陸續開通支付寶收費 三五七年後支付寶hk好可能會成為全港使用率最高既電子付款方式

你晌街拎住兩隻雞一路唱愛情陷阱一路攞跑都可以引起熱議架.

樓豬旺角全祼表演菜刀切鳩都可以引起熱議

唔通樓豬條鳩又對香港影響巨大?

五毛RedBaron=Epiphany，係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

佔中引發熱議

樓主老母喺旺角任人上都可以引發熱議

?

五毛狗冷飯王又黎柒

歡迎bin c

最關鍵就係手續費，班鬼佬係時候改變啦